反車喇

先慢慢來回推，細幅度，之後慢慢加大幅度，就反到

推

反